許家屯:譚惠珠曾游說主權換治權

前匯豐大班沈弼、譚惠珠曾游說主權換治權 許家屯當年匯報中央：香港地可回歸 香港人心難回歸？｜張寶華 #好書一讀再讀

6:41
果然識時務者為俊傑

除此之外,主權換治權李光耀都贊成,什至可能係佢諗出黎
而譚惠珠明明普通話唔差,但卻只講英文再由翻譯同許家屯講,十足十高等華人心態

00:00 許家屯匯報中央：香港地可回歸 香港人心難回歸
06:41 匯豐大班沈弼、譚惠珠與許家屯的一段對話
10:24 渣甸集團與許家屯對話有少許不滿
15:05 國安法後恆指不跌如歷史重演
18:00 聯繫匯率較基本法早面世
22:20 鄧小平一槌定音解決駐軍爭議

[上] 讀中英談判細節 對比立法會延任

講英文咁串

真係好撚柒

查實佢嗰陣可能真係唔識講普通話
港英嗰陣學校唔會點教普通話
我老竇六七年出世 佢廿年前基本上係唔識講

許家屯話第1次見譚惠珠已覺得佢普通話唔差

一早話佢係漢奸黎啦

我老豆老母都唔識講，但藍，呢一代既愛國人士好多都唔識講普通話
而我係大學已經train 好講英文同普通話，講到支那人口音都仲得，就成日同d支那同學解釋政治

不嬲都知有班所謂精英嘅港英狗只係純粹打工奴才
一97就轉駄
你以為佢好擁護自由民主價值咩
只係嗰陣英國佬呢個老細夠大喺佢度打工威啲咋

冇錯好多中坑講嘅係半鹹淡普通話
最抵死嘅係我老竇啲大陸同事聽得明

其實最賤就係呢班人，為利益 邊個當權就靠向邊度，不惜同普羅香港人對立，港英時期就親港英，依家港共時期就親港共

當年既譚惠珠大家認識佢係譚大狀
仲係好撚勁遲早take silk果隻
但後來佢唔打官司去左繼承祖業

A

好多人唔記咗譚惠珠當年係乜嘢人
1986佢同一班行政局議員會同當時嘅港督尤德見戴卓爾夫人
當時佢提到中英聯合聲明有好多灰色地帶俾支共自由發揮 尤期人權問題上
而當時仲未未訂立嘅基本法又非常有可能會同支国憲法喺法理上有衝突
咁到時基本法嘅釋法權屬於支共法庭定係香港法庭就會變得非常關鍵 即係三十幾年前佢己經預視到今日嘅一切

好可惜90年代初佢因為的士牌單嘢搞到差啲俾廉署送上法庭
最終仲俾英國放棄咗 佢就把心一橫訓身奶共 由當年作為人權先驅嘅星級大狀變成今時今日人神共憤嘅痰餵豬同志

一奶共
個樣好撚樣衰

一路都係邊度有權力奶邊個

無變過 都係狗奴才黎

女版湯渣

的士牌係咩事?

之前一直舔港英
係的士牌到比人發現佢有利益關係先比港英踢走

之後舔共

所以事實佢只係2姓家奴

佢家族好似的士大王，好多的士牌
咁岩港英又叫佢搞的士牌d修例

好似係咁